見到體育台班垃圾，不禁認同梁振英先生話體育無貢獻

我都廢事理班波台狗
佢地夠膽就入黎
我見一個block一個

Yes

駁唔到

其實班波台狗做乜春
假膠有時係好笑 但係過咗火就唔係囉

收到風九龍灣某特殊學校門口已經有旅遊巴準備接人黎批鬥你
我係你就咋咋林離開香港...

你算把啦

ching講得好

。

得罪波台

支持 完全唔知做乜撚連登咁多人鐘意賭波

收到風
梁特首就係講完呢句得罪波台先要腳痛
而林鄭為左唔洗腳痛就高調搵英雄輝求和

想害人

我唔撚怕

唔係話針對，但樓主肯定係90後

原來而家啲90後已經48歲

: